晚餐 燒鵝飯

皮脆肉鬆化,鵝味濃

邊度咁正用碗

幾錢先

深水埗間燒鵝大王？

一定唔會
間野啲鵝又肥又油

冇醬

元朗天鴻

54

中曬我心聲
個浸羶臭㕲真係......

點會無喎
無影姐

好靚好想食

鍾意鵝背

好吸引 元朗邊個位

建業街
又新街行入去
5點過少少會出爐

呢間比人吹大左

又貴